唔講仲以為曼聯拎左歐聯冠軍

贏波唔比慶祝？

樓豬搵唔到第樣野抽
橙

係，上場之後唔講都以為巴黎出線

你羨慕？定係妒忌呀屌你老母

唔講以為psg晉到級的

樓主弱智大家唔好笑佢

咁都唔慶祝，唔通出局慶祝

笑撚死
樓主唔抵得？

樓主忍住

高普上次贏拖肥
比人地教練話佢開心慶祝到好似贏世界盃添

你地班獌唔係話唔好拖人落水好清高嘅咩？ 做咩又拉人落水？
仲話咩討論其他隊就出去開個新po 討論

屌你老母 你哋屌9曼 咪入嚟屌柒你地
縮返入你老母個閪到啦

又邊個你地 樓主又係利？
反獌都是利

首先我唔係獌會提佢只係因為呢單新聞就發生係最近 你唔駛咁快起晒綱
仲有我係贊成贏波就慶祝無問題只係想講樓主呢d同摩佬一9樣